有冇人打算睇JOJO原畫展

我指喺東京嗰個

推

我只係路過奶一奶木板

奶一奶都好

好想去睇 做夾唔到時間

已買左門票，九月中會去

之後大阪仲會搞

幾時

巴打可唔可以分享下點買 因為上佢個網呢佢要我用電話登記

你去官網睇

海報係白金之星第八部畫風

我叫朋友去日本時順便去Lawson幫我買的。

想問門票係指定日子定買咗票就展期內邊日去都可以?

要選定日子及選定時段

海外可以點買飛
有冇得 walkin 買

極大機會因為呢個post使多幾千蚊

好想去睇

啱啱先知，原來同期六本木(展覽場附近) 仲有個JOJO X mercedes 既展覽。